# Удаление расписания уведомлений

Чтобы удалить одно расписание, откройте его, нажав на его блок в списке расписаний, и нажмите кнопку «Удалить» внизу окна.

Чтобы удалить все расписания в аккаунте, нажмите кнопку «Удалить все» внизу списка расписаний.
